「915」勇武手足注意！

慎防圍捕，諗定後路

聽日d狗一定又玩圍捕
以下有小小建議俾大家

準備定港島住宿
假如主要幹道同隧道set road 哂block + 守哂各大mtr站

因此唔係住港島既手足一定要諗定後路
搵定信任既人同住宿 必要時係港島過夜

2.撒退時分成小隊
美領個日 各大媒體直播影住手足去某地方變裝
d狗一定會逼人交cctv
而之後狗玩東西夾擊 灣仔同炮台山包抄
令有手足係維園 天后 炮台山 等地方被捕

所以大家記住 走既時候唔好俾人影住
同信任既人分成小隊撒離 化整為零
往安全方向散去

3.半山走佬大法
好多住對面海既手足都可能唔知
其實整個港島北 由西環到天后
都有好多路上半山
半山主要得民居 地方清靜 好多小路同暗位
所以如果大家真係東西被包既話
往南上山都係一個option
再等安全時機離去

最後 祝大家武運昌隆

推

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

914 中學生愛丁堡
915 港島火力全開
到時見

我願榮光歸香港

大家加油

港島區要走既話走向上係唔錯既選擇
由其係香港公園到西營盤半山一帶 好多地方有小路 暗角位

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

好POST, PUSH

我願榮光歸香港

祝 武運昌隆

612 721 811 831 新屋嶺
915

不受傷 不被捕

一出水炮車散得水
唔係又跑到仆街

721 831

721 831 勇武手足小心呀

915915915915

915 915

今日甩P慶祝

唔好被狗咬呀

Ahhhhhhhhhhh

一定要防休班警

呀 死黑警
又唔做野 又唔讀書

係 一定要諗定點走 到時一定又封站再係站到運狗出黎 陸路都好危險 同一定有卧底 大家小心

915 need ppl

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

Push

唔好淨係行東同西，可以向南行

915

915推土機出動

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

Pish

聽日係普通市民行街
暴徒唔讓去其他區搵D藍屍私了

大家更加要集中推831太子、915銅記
的確今日好撚嬲。但呢d事唔會傷到對家，要運用核彈

有備無患呀

915要人

推爆佢

注意安全

最後一推

只推行動post
其他一律不推文回覆

推
出緊去

萬事小心

警方指，將會在短時間內在中環及金鐘進行驅散。而港鐵宣佈關閉金鐘站。

【1650 金鐘】有大量警員在金鐘站駐守

【中環「行街」市民往灣仔方向折返 警金鐘站外一度舉槍】

【白色恐怖蔓延至和理非遊行 港人繼續堅守：有行街自由唔使佢批准】

【韓星金義聖被獅子山人鏈感動 勇闖銅鑼灣示威區親身撐港】

【防暴警進入金鐘中環站 市民嗌黑警被截查】

【3水炮車已調派到港島 同場出動「銳武」裝甲車】

==============
〈9.15 港島「自由行」〉
直播：
不斷更新：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

武運昌隆

推呀